點睇大陸人睇唔過眼又要狗衝去香港讀書？

日日尻叫港燦，但身體又好誠實黎香港搶學位，尢其master個班垃圾，建議各大專院校reg day一聽到普通話即刻捉實佢解釋反送中。

老實講句，大陸收到嘅信息係CCP篩選過，日日盲屌香港人